「搏咀」咩叫條條大路通羅馬？

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀

好耐無睇

Bin c

已經唔記得幾時

又回帶呀Pr

推

原post樓主應該仲有好多呢啲圖 想睇

佢已經消失左
可能激死自己

應該好多新會然未睇過

即刻搏咀唔知去左邊

唔講咁多 即刻駁嘴

原post真係好癲尷尬到仆街

唔講咁多 即刻駁咀